(集思廣益）七周年紀念送咩禮物好

求各位巴絲比下意見
聽日就到啦

送男定女

切咗你條柒周比佢

Budget $3000

送比女

-1口德

送個胎

未諗住造人

送帽

綠帽

大家都唔會戴帽

我都諗緊，你話送內衣好唔好

認真，唔知你囡囡鍾意實用性既野定記憶價值d既野
你地有咩共同回憶，不如diy整出黎
例如去過邊度旅行睇海或走睇雪，d境令你地好難忘既話，整隻戒指俾佢

祝你地白頭到老

唔該巴打
佢係鐘意實用性既野
生活相薄上年送左
戒指都係唔錯選擇

唔驚條女以為你同佢求婚咩？

佢講到明
要有首期先會結

戒指唔一定係求婚既 當記憶七年快樂都好既
有plan過已經唔錯架啦

不過DIY就整唔切啦
有冇$3000內既牌子推薦

sor唔太識d牌
之前都係去旅行見到d當地手工造手鍊頸鍊買黎送俾囡囡咋 感覺好似有誠意d

手鍊 頸練囉 Tiffany? 我唔知價 但啲款幾靚
唔好買pandora 多人帶到cheap哂又貴

帽啦